牙fred / 基達 / 佐真奴 / 托雷拉

大家點睇呢4個重磅中場收購

Torreira對得起身價
Fred連場都冇得出
其餘兩個唔知

見到阿9呢2個月成績西到咁就知托利拉吹大左

吹極都唔夠隻佐真奴吹得大

左真奴 >>> all

30m咋喎
其他3件50m

佐丹奴廢到食撚屎

係得阿狗先會吹奏條侏儒

阿狗廢還廢 你想佢一個防中防晒所有波然後又狂入波？

阿狗呢排賽程咁難打，成績麻麻好正常
都叫贏到車

依家3隊差唔多分，阿狗已經得返作客熱狗同主場對獌係big6戰，但車熱仲大把硬仗，又唔好睇得阿狗太差住嘅

眼見d阿狗頭頭不敗個期吹到白簡迪

4個都垃圾

托雷拉踢得幾場好波就比人吹到白簡迪

Torreira>Jorginho>Fred=Keita

Fred 同基達無得出 唔計🤫

唔識波就返屋企打飛機啦死賤種

尋日根度斯打得仲好過托雷拉

呢件反而唔錯

fred場都冇得出比人笑
jorginho場場正選又係比人笑

熱狗唔駛錢既winks幾好

Keita衰咩 明明季初都有正選

成績係西係翼/閘同後防又穿窿

佢真係打得好差喎

熱身賽球王
個情況同牙fred差唔多

普通料